一人一個同強國人住既經歷

紋完屎既廁紙唔沖而係扔去垃圾桶基本野啦
仲有一日到黑係到煮飯，攪到成間屋都係味
有冇巴打分享下

我淨係記得大學住 hall 嗰陣
成班人一齊恰鳩個大陸仔，逼佢講入實驗室撳緊急制講到我地滿意為止

Btw 勿相認

我就係個大陸仔
我屌你呀

叫你讀就讀啦大陸仔

同緊韓仔住

仲衰過大陸認真

分享下

煎完肉 個pan唔洗 留返下次繼續 個pan起曬白漬

痾尿痾到成個廁所板都係尿 然後佢可接受到就咁坐落去 抺都抺過

我有個香港FD都係咁,碗麵食唔晒就放咗係廚房放到乾晒都仲擺係到,
煎完肉啲肉食唔晒佢唔係掉咗佢,佢係放返係個PAN到,過多個幾禮拜上佢屋佐見到幾舊肉仲係到,一打開個PAN成陣酸臭味飛晒出來